\vbox{
    \ifmini

        \section*{Die kleine verlorene Schar \index{Die kleine verlorene Schar} \index{Wir sind eine}}\nopagebreak

        \setchords{e H\spt e D\spt G D G | C G D G | e a e H\spt e H\spt e}

        \begin{enumerate}
            \item Wir sind eine | Und jeder Kerl
            \item Wir leben in Lumpen | Wir haben die Spießer
            \item So ziehen wir weiter | Lasst uns die Fahne
        \end{enumerate}
    \fi
}